科興第二針開打 千人甩底

科興第二針開打 千人甩底

【本報訊】國產科興疫苗接種計劃上月26日正式開始，根據相隔28天打第二針的原則，昨是公眾打二針科興疫苗的日子，但根據政府公佈數字，有1,000人、15%接種者未有如期接種第二劑。未知大量甩底是否與九宗注射科興後死亡個案有關，昨日接種第二劑科興的醫管局前主席梁智鴻則「希望市民理性啲」。

相關新聞：「小一好淒涼」校長稱先復課

疫苗接種計劃首天，即2月26日當日有6,000人接種科興疫苗。根據政府顧問專家委員會建議，第一劑和第二劑科興疫苗應相隔28日接種，因此昨日應有6,000人接種第二劑科興疫苗。

■醫管局前主席梁智鴻（左）昨到中央圖書館接種中心注射第二劑科興疫苗。

梁智鴻：希望市民理性

然而，昨日政府公佈數字顯示，全日只有5,100人接種第二劑科興疫苗，當中約4,900人在社區疫苗接種中心接種，約200人是在私家醫生和診所接種。換言之，有900人未有如期於昨日接種第二劑科興疫苗。

相關新聞：打復必泰3日「以為副作用」

翻查資料，28日前，累計超過6,600人接種了第一劑科興疫苗，但截至昨日，累積接種兩劑科興疫苗的人數也只得5,600人，有1,000人未有如期接種。

上月底開打的科興疫苗事故頻生，至今九人注射後死亡，亦有接種者出現面癱、無法步行等嚴重副作用。在中央圖書館疫苗接種中心，。。。。。。

現年67歲的市民吳先生昨接種第二針，。。。。。

另一名不願具名的男士前來打第一針，。。。。。

依家甩底唔打就叫唔理性
死咗幾件、面癱咗幾件, 一件打完照中
仲去打嘅先叫唔理性喎

藍屍更加貪生怕死

其實行過見到都有唔少後生排隊打，其實連登係咪係同溫層

又黎
想知究竟你所謂眼見既唔少，佔香港後生既比例有幾多？
如果只計飲食、工程地盤呢啲老細通常都半逼人打既，幾萬個有幾奇？

我只係提出我眼見既事實，師兄唔使起哂鋼，你都有道理😅

連打針都唔比

你眼見既「事實」，其實唔係叫做「事實」。

你眼見既打疫苗後生仔，每間俾你有三千個好未？
全香港九萬個好未？咁呢九萬個佔香港後生既比例係幾多？有冇10%？20%？

你呢啲係邏輯問題

條數唔係咁計喎 第二針都有好幾日可以揀 可以揀遲多幾日去都得

無事嘅！
正苦點會搵你笨呀？
正苦點會講過唔算數呀？
正苦點會前言不對後語呀？
去打啦藍絲！

事實就係我親自去問佢地為左咩而打疫苗，有幾個話打左可以唔使戴口罩😷好方便，有d就話打完可以通關去叫雞😳

理性咪所以無嚟打囉

咁我想問你口中呢啲人proportion係幾多？
其實你知唔知我講緊咩？你係咪理解唔到？好難明咩
想知你咩學歷？

聽ching d 對話

我無估錯你應該係弱智既

師兄有料都唔使咁串，去ssp 叫隻雞下下火先😅

貪心怕死藍絲

師兄大家都係兒登仔，都係一家人😅

好多黑警打

忠誠廢物學人扮連登仔

扮都扮唔似

成個post得你一個正確答案

果一千人有晒紀錄，唔打即係唔愛國啦，拉晒佢

屋企人今朝打完第二針，而家中左風腦出血入左醫院，點解仲未有新聞